［警告］小心民主派初選結果會幫咗保皇黨贏立法會選舉

第一次出post，但希望大家認真睇曬佢同埋正視！！

區諾軒fb:

另外梁振英fb:

其實係依到想表達嘅係 今次初選嘅「唔完美」有可能令到班保皇黨同埋藍屍有機可乘，入黎[size=4]亂咁投票或者投幾次[/size=6]，操縱初選結果，變相可以出個最有利保皇黨嘅對手出戰立法會選舉。

但依個時候講依啲都冇咩用，依加首要嘅目標係快啲叫曬你未投票嘅 fd、老豆老母、姨媽姑姐把握最後時間出黎投票。即使初選「唔完美」，但依加最少有一樣野可以做，就係用票數話比全世界展示我地香港人對追求民主自由嘅決心。所以未投嘅你快啲出黎投票！！！

做唔做初選對家都係睇住你地黎打架啦
配票班保皇黨不嬲都有做 邊驚得咁多
起碼飛撚走黃碧雲先啦

你咁講都有道理嘅，至少可以踢走建制B隊。我哋最終嘅目的係要贏立法會選舉唔係初選。雖然而家國安法殺到，贏咗立法會議席都冇用。

驚佢借d 意話大爆發唔俾選好過la
佢輸過一次區議會 佢今次仲邊咁博

689仲唔篤佢朋友灰犯党安法？

取消立法會選舉仲難過啲DQ人

其實最後邊個出黎選都唔係咁重要
當然唔好係big 雲

最重要其實係唔好超出名單數咁就得

保皇點玩都無咩可能動搖到協調既決心